特別項目 解答

買左martial 首先發生 入球
但係入波前有助攻
到而家都未收錢
請問係咪當上述事件未有發生定點

你自己都答左自己

咁上述事件有無助攻呢個買先
有既話就輸錢
無既話你就等等
狗會出名派彩慢

無
得入波
YC/RC
被換出
上述事件沒有發生

咁你等等

樓主收到錢未

收到啦